$4000樓下 android電話邊部好

啱啱唔見咗電話唔用支那機同samsung
求推介

Nokia 7.1

s835 旗艦

sony lg都唔駛4000

再等多陣845都可以4000下

Nokia
LG HTC不了

Sony都不了